กล่าว|ว่า|กำลัง|ขโมย|เทคโนโลยี|ของ|บริษัท|ไป|ใช้|ใน|บอลลูน|กระจาย|อิน|เทอร์|เน็ต|ฐาน|ขโมย|เทคโนโลยี|ไป|ใช้|ใน|ฐาน|ที่|แล็บ|ตัวแทน|ตัวแทน|ของ|ถูก|ฟ้อง|ที่มา|ทุ่มเท|เวลา|บริษัท|บริษัทแม่|ของ|
พร้อมกับ|สงวน|และ|รักษา|ความลับ|และ|ความลับ|ทางการ|ค้า|ของ|บริษัท|ภายใต้|ข้อตกลง|ความลับ|ร่วม|และ|เซ็น|ยัง|กล่าว|ว่า|ยัง|ไม่|ออก|มา|แสดง|ความคิดเห็น|ยื่น|คำฟ้อง|ต่อ|ศาล|ยื่น|ฟ้อง|บริษัท|ละเมิด|สิทธิบัตร|สอง|ชิ้น|ของ|บริษัท|สอง|ชิ้น|ชื่อ|เคย|แบ่ง|กับ|เมื่อ|ปี|
เอกสาร|ตกลง|ไม่|เปิดเผย|ความลับ|และ|และ|ทรัพย์|จำนวน|มาก|ใน|การ|ที่|จะ|ทำ|ให้|บริษัท|มั่นใจ|ได้|ว่า|ข้อมูล|ของ|บริษัท|จะ|ไม่|ถูก|เปิดเผย|หรือ|ทำ|ให้|เข้าถึง|ได้|จาก|สาธารณะ|
และ|เพิ่มเติม|ว่า|บริษัท|ได้|รับ|อภิสิทธิ์|และ|กำไร|ทาง|ธุรกิจ|จำนวน|มาก|จาก|ความลับ|ของ|บริษัท|โดย|กล่าว|ว่า|ใช้|ข้อมูล|ลับ|ที่|Airborne|
Alphabet|
California|
Court|
Data|
Data|
Data|
Data|
Data|
Data|
District|
Google|
Google|
Google|
Google|
Google|
Google|
Google|
Loon|
Loon|
NDA|
Northern|
Project|
Project|
Space|
Space|
Space|
Space|
Space|
Space|
U|.|S|.|
Unmanned|
X|
ZDNet|
and|
and|
communications|
constellation|
for|
lighterthanair|
method|
methods|.|
of|
platforms|
recovery|
safe|
termination|
